【請廣傳】理大宿生被指犯事，連證據都唔比睇？

【請廣傳】

理大宿生被指犯事，連證據都唔比睇？

理大宿舍一直被學生們名為理大監獄。就在近日，一名同學被學校指犯「男女同房*」，並需於短短五天內離開宿舍，此指控震驚事主，「當時只是留在中堂。」

事後事主反對判決並要求校方提供證據，校方竟然不願提供CCTV*證據，並表示學校不會向學生展示證據，亦表示舍監*已確定證據確鑿。然而舍監只是由學校所妥派的職位，正所謂，「球證、旁證、足協，全部都是學校的人。」當連事主都無法看到證據時，判決又是否「老屈」呢？

事主感到無奈及無助，希望能借傳媒聲音，揭露學校黑暗一面。

備註

男女同房：晚上00:00 至 早上: 07:00 不得進入異性房間，違者須離開宿舍及於一年內無法進入宿舍範圍。

CCTV：每層共有22部閉路電視去監視80所房間，也是捉拿學生犯事的證據。相反後樓梯則沒有CCTV，被質疑是監視學生的工具。

舍監：理大舍監是由學校中央妥派，並不能代表各堂的宿生。